### Дане завдання не обов'язкове для виконання

## Завдання

Реалізувати універсальний фільтр масиву об'єктів. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- Написати функцію `filterCollection()`, яка дозволить відфільтрувати будь-який масив за заданими ключовими словами.
- Функція має приймати на вхід три основні аргументи:
  - масив, який треба відфільтрувати
  - Рядок з ключовими словами, які треба знайти всередині масиву (одне слово або кілька слів, розділених пробілом)
  - boolean прапор, який буде говорити, чи треба знайти всі ключові слова (`true`), або достатньо збігу одного з них (`false`)
  - четвертий і наступні аргументи будуть іменами полів, у яких треба шукати збіг. Якщо поле не на першому рівні об'єкта, до нього треба вказати повний шлях через `.`. Рівень вкладеності полів може бути будь-яким.
- Приклад виклику функції:

```javascript
filterCollection(vehicles, 'en_US Toyota', true, 'name', 'description', 'contentType.name', 'locales.name', 'locales.description')
```
   В даному прикладі буде відфільтрований масив `vehicles`, за допомогою ключових слів `en_US` та `Toyota`. `true` у третьому параметрі означає, що для успішного включення запису у фінальний результат має бути збіг за обома ключовими словами. Останні кілька параметрів містять імена полів, у яких треба шукати ключові слова. Наприклад `contentType.name` означає, що всередині кожного об'єкта `vehicle` може бути поле `contentType`, яке є об'єктом або масивом об'єктів, усередині яких може бути поле `name`.Именно в этом поле (а также в других указанных) необходимо искать сопадения с ключевыми словами.

- У прикладі вище - запис `locales.name` означає, що поле `locales` всередині об'єкта `vehicle` може бути як об'єктом, так і масивом. Якщо воно є масивом, це означає, що всередині масиву знаходяться об'єкти, у кожного з яких може бути властивість `name`. Для успішної фільтрації достатньо знаходження ключового слова хоча б у одному з елементів масиву.
- Різні ключові слова можуть бути в різних властивостях об'єкта. Наприклад, у прикладі вище, ключове слово `en_US` може бути знайдено в полі `locales.name`, тоді як ключове слово `Toyota` може, наприклад, знаходитися всередині властивості `description`. При цьому такий об'єкт має бути знайдено.
- Пошук має бути нечутливим до регістру.

##### Примітка:
Реалізацію цього завдання можна використовувати у реальному житті. Наприклад, якщо на сторінці є таблиця з даними, а вгорі є рядок пошуку, цю функцію можна використовувати для фільтру значень у таблиці при введенні ключових слів у рядок пошуку

#### Література:
- [Масиви з числовими індексами](http://learn.javascript.ru/array)
- [Масив: перебираючі методи](http://learn.javascript.ru/array-iteration)
- [Деструктуризація](http://learn.javascript.ru/destructuring)
- [Array.isArray()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Array/isArray)
